急 ryzen fan點安裝？

小弟岩岩係正x買左件自己砌
但發覺個cpu開過 冇左散熱膏 而且fan 點安裝都咩埋一邊
係我唔識安裝定佢個fan有問題？

好無助

唔好無助啦
直接拎盒野屌上正都啦

佢會唔會屈我

轉到粒羅絲卡卡聲了

有圈散熱膏印

返去屌到佢開花！

點解緊到拆唔到粒u

去epc喪屌好似會有駐場員工即時解答

正都

散熱器個底有無睇清楚呀？
如果封盒貼紙無爛應該唔會開過

比返粒u人啦

冇散熱膏 有開左 check果陣見到岩型號就ok左

有冇link

係咪拉起個扣就直接蚊得粒u 點解咁緊

即場開

本身已經開左?咁你都仲要

冇見到

呢個故事教訓你下次買野要check 清楚

我睇唔到呀 見係r5 1600就ok

咁點算好 拆唔到落黎驚蚊爛

急 就收舖

去epc 開post 就有正都既人回你

咁仲踩唔踩落去 岩岩早兩個鐘買

姐係佢俾你睇果時已經係開左

如果係既 唔洗問一定係退貨/人地換貨

係 但當時留意唔到 返到屋企先知

樓主個樣一定係鈍鈍地蠢蠢地，腦場d人最鍾意劏魚

正都真係咁仆街?

樓主要㩒低粒U隔籬枝金屬杆至可以起返粒U喎，你裝嗰時點裝㗎?

正都我又諗起七喜人
佢張gtx1070 gddr5x

柒喜唔係中田咩

條友真係唔識架喎

柒撚到呢

上網都冇教學 第一次用amd

點會冇教學
你有冇搵過架

咁講法，你有用過intel?

Intel都係自己砌

Utube searched uninstall/remove ryzen

Google also

邪刀

換貨完事了

假如係2手西
樓豬又直接搵佢砌埋
咁咪一世唔知

腦場砌機一向係咁
run 到同有保養就當冇問題架喇

利申: 只會自己砌機

毒撚唔會有西砌

即係扣住佢定180度反起？

我上次果粒X都買, 都懷疑開過

我果粒CPU面無你裏面個圈, 但有外面個近四隻角圈印, stock cooler 有塵, 不過個盒係完整無缺, cooler 有散熱膏

粒u係咪for test

唔係仆街到咁呀嘛

可能落過stock cooler去試開機呢

試咗仲拎出嚟伏人

我諗起佢成日屌邪都

仆街
自己學砌算

你砌過intel你會唔知？你砌slot 1呀？

下下下，Intel u 咪同 amd u一樣咁裝，分別只係粒u裝嘅方向有唔同啫，唔係咁嘅咩？

想問樓豬拆到粒u出嚟未

屌你支嘢做乜斷撚左

你個野壞左呀

好慘，咁就冇咗粒u同塊板

請問正常應該係點

支野應該係泊埋cpu旁邊
拆的話就成條彈起...
而唔係彈左旁邊

笑撚死

你個野壞左啊

傻仔樓豬，乜都唔識又唔google仲要自己砌，希望燒板加燒u

慘囉，死無對證，人地話你自己整壞都得啦

砌機砌到咁支野斷埋

唔熟個cpu socket就睇cpu說明書或youtube啦

仆街有聲

真心想知有冇計救到粒u？

幫下樓豬

用鉗夾住支嘢最入嗰度拉返高去得唔得？

支野支斷曬出黎 應該仲有計
其實鎖左 最多咪唔換....

支嘢搞到咁，裡面應該整鬆咗少少
可能一著返機粒u同塊板都

樓主搞成點

佢支野唔係向上咩 視覺錯覺

支野拉起左咋 角度問題
已經換左開到機

Intel鬆扣同amd個方式都唔同

個風扇又唔洗扭羅絲

垃圾邪都買過個金牛
開兩下機燒撚左

祝你老母俾狗屌

一換完即刻態度都唔同 連登仔橙過避孕袋

有時真係忍唔住笑

邪都上上下下都好mk
收銀同企喺度嗰啲sales都好串咀
仲有佢哋FB嗰位小編個態度好似唔休做咁

中央田好過邪都好多

中央田 > jumbo=comdex

多謝都冇句

樓豬冇事就好，btw 想知樓豬用緊咩板同咩ram，上唔上到ram標稱嗰個mhz同CL？

樓豬咁串都幫佢

樓豬咁撚蠢點會答到你
分分鐘3000hz ram都係行2133

成班都眼殘
唔明點睇到支野又斷又淆